林鄭你個仆街日日係屋企，有工人服侍，爆病毒驚閪咩，普通市民就死啦

病毒無聲感染>冇病徵感染左6個屋企人
病毒潛服期長>7-14日
淨係冇病徵感染依下就已經=plague公司隻game, 防無可防，仲唔停市封關就等撈炒啦